細妹企跳變混戰 警員救護員遇襲 三姊妹涉聯手打人被捕

今日（18日）凌晨零時許，居於屯門大興邨興昌樓的何家三姊妹（50歲、41歲及39歲），於上址寓所內飲酒蜴談心中情。其間，傾訴話題疑觸及傷心事，細妹心情直插谷底，企圖攀窗跳樓尋死，兩名胞姊見狀大驚，慌忙上前制止及報警求助。案件原報企圖自殺。

警方及救護員接報趕抵時，細妹已返回安全位置，但她情緒仍未平復，竟出手掌摑在場一名警員。警員遂向細妹發出口頭警告及嘗試制服她。其間，大姐及二姐亦情緒激動，兩名胞姊非但沒有制止，反而加入戰團協助細妹襲警，三姊妹一與警員及救護員糾纏，一干人等糾作一團。

混亂間，二妹及細妹同告額頭受傷，遇襲警員亦被抓傷胸口，三人一併送院治理，她們身上均有酒氣；遇襲救護員則毋須送院。事後何家三姊妹均涉嫌襲警及襲擊公職人員被捕，警方不排除有人醉酒鬧事，正調查事件。案件由屯門警區刑事調查隊第八隊跟進。

求助網站和熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222

醫院管理局精神健康專線 : 24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

學友社學生熱線：25033399

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線 : 23820000

三英戰呂布?

三傻呀

三隻小豬

三個攝灶罅？

係熱！！！！！！三個家J

睇到D年齡笑左

我屌
係三娘教子呀

連登仔中文水平差成咁

屌 以為𡃁妹

警渣要對三個學生妹先識應付

咩撚企跳

屌d 竹升妹真係好麻煩

3個未婚中女

仲以為3姊妹係mk妹
點知原來係3件廢老

屌~~~~ d 竹升妹真係好麻煩

加埋成百幾歲

幾十歲人都唔撚化 屌你老母

一次過三姊妹一齊做社會服務令係咩感覺

好佬怕xx , xx怕yy

醜!!

三雌戰好人

仲以為係MK妹
點知

咁似拍笑片，一路叫唔好打，一路抽水

熱!!!既家姐

你肯定係妹?😂😂😂

50歲靚妹

加埋百鳩幾歲

老mk都係mk妺

屌已經覺得好好笑

條差佬呢排應該行緊衰運, 咁撚樣都要比人圍抽
WTF

三姊妹瘋狂掌摑警犬，左一巴右一巴咁，諗起當時個情景都覺得好笑

好撚好笑

何家癲雞何家猜

黑警同紙版人無人分別。郁D就扮傷

又唔見個救護要入院

佢地老豆老母知道左之後會點

遇襲警員亦被抓傷胸口，三人一併送院治理，她們身上均有酒氣；遇襲救護員則毋須送院

香港警察

幾年前水務處架車撞架小學校車。 小學雞全部無事笑騎騎。班公墓猿就扮野要上救傷車又頸cool

妹你老母, 做得你呀嫲啦

39歲嘅細妹
雖然無咩問題但都笑咗
屌你老母3個加埋百鳩幾歲

三狼奇案

而家啲連仔唔知我地講乜㗎啦

驅風專員

妹 邊撚度妹

幾十歲人都唔撚化......

識咩呀你地 你估真係傷咩 幾個警察入醫院check 下又可以攞正牌拎病假 因公受傷
救護員唔洗送院係因為唔敢拎病假 廢事又寫文又比老細照肺

真係戇撚鳩

咪企圖跳樓囉 不嬲都咁叫架喎

4p
一定係咁抽水
又白又滑
分分鐘身材仲唔錯
諗起都扯

仆街，你有冇睇年齡架

GOOGLE左佢個名..都係50路

加埋成百鳩幾歲

屌那星
等我見到三姊妹即刻滿心歡喜入嚟

一家都係垃圾

黑警真係好撚廢

熱 ～～～～～

夏天就出黎發癲

同熱狗一齊消失了

係咪純粹玩野想揾人發洩

頂，原來係咁

40路

我到底睇左乜野？

Mk嬸

係

呢三個老咗就係咁

本來想要圖 但睇清楚返年齡都係不了

真兄弟

乜撚野叫企跳
企下跳下？

我幻想三姊妹係28 25 21

17 19 20

驅風姊妹花，玩4P

仲要係短褲同吊帶背心

齋睇字 心諗做乜尻

屌 齋睇標題以為係d細路女 睇完你句留言 即刻睇番內文 屌

39歲(廢老)

三個都係精神有問題的女人

廢姥

廢蛯

39歲仲係廢中
50歲先係廢姥

睇topic都笑左

廢（2中+老）

睇標題仲以為三個八、九歲𡃁妹

死撚開啦00後

到底係企定跳

你係咪出世到而家都未睇過報紙

以為一把年紀返到差館可以全身而退，係好愚蠢想法

就係出世睇過報紙先問
定一係你出世個陣Ｄ報紙已經寫企跳

內文打破哂所有人對標題既幻想

咁據你印象企圖跳樓以前係點寫?

真係好多細路仔
明明不嬲都叫做企跳 企圖跳樓都唔知

連登細蚊仔點會識
可能連熱狗都未搭過